[大量J圖] FYP問卷調查

麻煩大家幫手做份問卷,做完就可以拉落去慢慢J,唔該哂

推

我們已經收到您回覆的表單。

done

post 多d J圖, 希望多D人做啦

再推

已填
前排本王份dissertation 收齊問卷做埋分析，做分析先攞你命（如果要用SPSS 甚至AMOS的話）

加油

J唔落

THANKS 好彩唔洗用SPSS個d

睇完J圖表示已填
btw，可達度，可能唔係咁易明

評估購物中心娛樂活動的吸引力：由青年客戶分析
我們已經收到您回覆的表單。

等陣post d 高質D

THANKS 諗下點改先

感謝巴打